[歷史照片] 人鏈是如何組成的？睇返當年"波羅的海之路"，啲人係企咁鬆

Source: Wiki

就咁睇當年都幾鬆

人地喺高速公路搞 我地斷開一截截唔知做乜

香港密到好似排巴士咁
但都連到

旺角企到人貼人咁。企疏啲。可以長1~2倍

排緊買真天魔唔知乜鳩公仔

人口密度世界前列

唔好以為小野，呢類運動容易偏地開花，感染全港，又唔會犯法

如果香港要手拖手人鏈最長應該由邊度開始到邊度

人鏈連接波羅的海三國首都──維爾紐斯、里加和塔林。從維爾紐斯開始，沿A2高速公路，經過烏克梅爾蓋和帕內韋日斯，再沿着E67公路，經過切哈努夫、包斯卡、里加、愛那茲、派爾努，最後到達塔林[31]。當地時間下午7時（協調世界時下午4時），示威者和平地牽手15分鐘[3]，然後有一些地區聚會和示威。在維爾紐斯，約5千人在大教堂廣場聚集，手持蠟燭唱愛國歌曲（包括《國歌》）[32]。其他地方則有僧侶舉行彌撒，或敲響教堂鐘。愛沙尼亞和拉脫維亞的人民陣線領袖在兩國邊界會面，舉行一場象徵性的喪禮，豎立一支大型黑色十字架[28]。示威者手持蠟燭，高舉黑色絲帶裝飾的戰前國旗，悼念蘇聯暴政的死難者：「森林兄弟」、遭流放到西伯利亞的人、政治犯，和其他被標籤為「階級敵人」的人[21][32]。

莫斯科普希金廣場上，數百人為同情波羅的海國家而嘗試發起示威，但被防暴警察阻止。塔斯社報道，75人因破壞和平、輕微毀壞公共設施和其他罪行被捕。同樣受《蘇德互不侵犯條約》影響的摩爾多瓦，有1萬3千人示威[33]。

大部分對參與人數的估計都在100萬和200萬之間。路透社新聞報道，約70萬愛沙尼亞人和100萬立陶宛人參與示威[33]。拉脫維亞人民陣線估計約有40萬人參與[35]。主辦單位在活動前期望原住人口中，有百分之25至30人會參與[27]。塔斯社報道蘇聯官員認為，30萬愛沙尼亞人和接近50萬立陶宛人參與[32]。要使人鏈物理上可行，每國必須有約20萬人參與[3]。空中拍攝的錄像顯示，人鏈在農村地區幾乎是沒有斷開的[20]

唔好講推 將所有核彈列明黎推post
歡迎增加任用

置頂 曱甴論+動用私刑+日日講大話！
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引
15. 葉虎事件
16. 因應政見決定做野同起訴速度

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人 清算黑警

光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可

彌敦道可以由太子去到尖咀

再搞囉，下次企鬆啲